如果林鄭晏晝撤回修例，咁義士就會去興祝，而唔係自尋短見！

呢個政府再講咩都冇用
林鄭為咗一己私利害死咗個義士